平安夜終於唔洗再留係屋企！

翻工

笑咗

你又係翻工？

好慘

點解個結局咁SAD

翻咩 我都想番

平安夜緊係死都唔出街啦

仲以為屋企都冇埋

我係咪好叻

唉唷唷 陰公豬 ##fatc

唔慘

唔sad

西工

令你失望sor9li

好過你毒留家中

fatc

屌緊女 sor

屌你老母

抵撚死啦
不過平胸就算唔番工都唔會有人約

I know that feel bro

推post以供恥笑

唔想岀街同人迫囉ok?

唔想翻呀屌

男朋友冇約你出街？

無

係知男朋友仔阿
佢約左我去歐洲阿

你個

互射咗幾次

我中出佢阿
佢冇機會

佢唔撚鐘意去旅行

Nice

睇下同邊個去啦
呢個肯撚定係大話

屌到佢阿阿阿咁叫

有得扑野就鍾意架啦

係屋都有得扑

5月毒自岀走去邊好？

中日韓台
岩哂

全部都唔想呀

歐美星馬泰

屌。。。

想去冰島呀

我想去南美洲旅行
不過好似好危險咁

男人老狗怕咩

正

5月無極光

收線

其實我仲未衝岀亞洲

我愛你

垃圾post

彈你老母

要儲多d旅行經驗先

認真有無建議5月最岩去邊到

日本沖繩

好似要自駕先好

未必

踩單車

你去過？

有朋友仔去姐 佢地一家大細都咁去

返大陸啦你

跟團定點？

好似係自己plan 買旅遊書